［賽後檢討］Gear篇

簡短少少講幾句
想講大家的確準備左好多防具
但係唔知點解好似無乜樽裝水
小弟齊裝想去前面救火都救唔到
所以提提各位巴絲下次記得帶多啲水
天氣熱 大家都要飲多啲水

自推